［空盤foodie 芊華］歡樂馬介休討論區（10）香港分部

做一條開心的鹹魚！

最新影片 真係GAME第二季製作花絮已經upload

馬介休- 子龍 & 華浚最新大作！澳門假HipHop

馬介休誠意音樂live
最後一集

正在MON PO的華浚 halo

華浚移動，為你移動

澳門假HipHop

梁華浚（ERER Sir）澳門百萬youtuber，歡樂馬介休玩員。現兼職香港黑警公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）主持謊話大會，曾任澳門司警及澳門綁匪。

三個月增肌vlog

龍哥
個人高音質音樂live：

梁子龍，號龍哥、龍園小太空人、龍湯子、澳門李光洙、馬介休聞一多、澳門加藤鷹、歡樂狗，澳門花漾壯男創始成員也！幼時，外貌酷似日人加藤鷹、韓人李光洙及名詩人聞一多，英氣挺拔，因以為名。遊玩時，屢戰屢敗，懲罰至，兄黑氏，轉龍之巨椅，瘋狂旋轉尤如小太空人訓練，及後，得不死。

天資敏悟，精通樂理。生有神力，猜拳，能連輸百次。同猜三輪，皆輸的；龍包剪揼一出，破其局；再出，又輸。眾玩員大驚，以其命運笑之。

人稱KOL，終於都有吐龍氣揚龍眉嘅一日

增肌成功嘅Rico

馬介休創作總監&自肥
據說24小時都會係Studio著綠色衫

人稱綠魔

人稱Steve Job

（Photo Powered by 冨岡義勇）

個個post都要徵婚嘅黑GAP加油區

晚晚收工都開台同大家打機：

減肥成功？！

黑GAP（何永健）正值壯年，正積極減肥中
佢又可愛、又聰明、轉數又快、又有學識、又細心、又識女人野、又有fashion sense
但正係缺一位陪伴佢嘅美女
如果你年齡介乎16-70歲而又對阿叔佢有興趣，請係IG同佢聯絡
感謝

人稱靚仔達馬介休著名猿人/大猩猩

澳門法律系碩士

澳門大猩猩

芊華-澳門著名空盤foodie 兼大胃王（現於台灣留學）
曾經系台灣打邊爐叫肉全餐都未飽，此記錄至今未有馬介休玩員打破

金句：唔緊要啦

馬介休永遠都有您們的位置

初代樓主代為開po，有錯處或漏洞，請多多包涵

lm

真心睇完花絮，覺得馬介休真係好勁
勁早去國華set場，仲要通頂拍
真心，真係game值得更多views
見字速刷真係game

新po留名

新post lm
Thanks開psot爸打

謎底終於解開，原來係摸到條腰

其實豬豬跳舞都唔差呀

留明

睇佢跳佢應該有學過下

Pish

佢有學過呀
之前搓釘個陣 佢講過話學過好多唔同嘅舞

條vlog冇咩內容咁 靚又唔夠bobovivi靚 把口又唔夠vivi清晰有重點
啲心靈雞湯聽黎聽去都係個啲

留名

新post留名

睇完真係game製作花絮條片覺得馬介休值得更多人識
大家快啲叫你地啲朋友睇啦
好想睇到佢地更加出名

新post留名

為咗放假先睇馬介休真係game冇mon post 幾日廢事比你地劇透
點知就爆咗post

推

已經無咩人氣
出動到兩個靚女過左成日都係得18k
上次同華浚果條仲食到尾水，依幾個月啲片唔吸引真係無咩人會留意

LM

係咪因為太長 好難刷高

睇返花絮原來係d玩員上半場太廢得勁少馬介休球
下半場先要派街坊

我覺得應該玩多d歡樂收理皮果類節目
同多啲其他channel 互動會容易吸引新觀眾d
利申我本來睇小薯茄，係老土遊戲之後先睇馬介休

笑死 創作總監成個game偏離曬個目標

不推文回覆推咩

好似話工作電話黎

因為總監搞到段片多左20分鐘

之前3集全炒
講真就算撇除政治立場
有幾多個channel可以拍........

上個po都有人講緊，下半場根本半賣半送，夾公仔果度最明顯不過我覺得最意外嘅係無童年果幾位

咪好似之前同小薯茄拍打機片咁，都ok喎

我覺得同類型啊晶拍得好睇好多

明顯係，太長好似劇集/running man 咁，D 新觀眾好難有意欲二刷。咁長真係做福利比舊fans

拍硬照花姐👍
其實花姐啲片自己剪定搵馬介休啲人剪？

連tvb 想學runningman都做唔到
馬介休做到咁既質素規模
真係值得咁多人識

更多人識
同d vlog 一樣十幾萬view
真係會做到好灰

多謝元祖樓主
無你開第一個post的話 而家唔會開到10

好似之前Q&A講係自己剪

今晚呀誠係咪又要挑戰6點半起身寫日記

再加2個KOL好睇了

等足一個星期終於有直播
無直播的日子好難頂

有得咁整？
本身join premium無咩留意有幾多廣告

雖然一樣10幾萬view
但係長片會分到多d廣告錢既
當然付出同回報始終係不成正比

花絮有句幾sad
拍普通片十幾萬view(有時仲多
拍真係game又係十幾萬
但成本差極遠

但係呢啲game直播就會變得唔好睇
可能因為直播要就鏡頭等等，成個節奏變得有啲散同埋好慢

明明同一隻game變返做十分鐘短片會好好笑

其實我覺得真係game拍早左
呢啲咁長既片一定要有咁上下subscriber先會多人睇再上熱門
你睇下微辣啲濕鳩綜藝鳩拍都輕鬆上熱門就係因為佢哋subscriber多，每段片都可以短時間過十萬，youtube再因為咁自動推薦比人

第三季其實做返第一季既規模都已經好好睇
慢慢拍多啲game片，同下其他channel合作，我相信你哋有一日可以做到港澳一哥既

6點半寫日記唔係uno黎架咩

係uno,不過阿誠都幾啱玩呢隻game
蝴蝶掌上壓

想同觀眾多啲互動？
近呢排好多時係ig問觀眾意見

仲有食齋

返工係咁播啲直播當電台聽

去食個辣就50幾萬

同意

邊有女人拍片會唔化妝

一樣咁有魅力

實際上真係有，不過好少好少，識唔識邊個宋智孝

爆may ig開左問答

我老婆

咁就出事
佢哋啲game其實要節奏快先好睇，一有互動即刻拖慢哂，同埋玩game 互咩動姐，大家都係想睇佢地夠顛夠真夠創意去玩

而且，作為一個結埋婚ge30頭中佬，晚上做自己野時間好有限，邊有咁多時間長mon 直播呀，好似茶記長開tvb咩

內心好想支持同年紀ge 人(四子)，但直播真係不了

XVSR-539 封面有d似大貨車

但上次又幾好睇

我就覺得都幾好睇
不過係有時有啲拖 好似話叫睇chattoom有咩number可以叫 我覺得呢到多左
但懲罰睇chatroom我覺得好好 真係做到互動
同埋上次rico比人課金懲罰 好正好好笑

慢慢進步

等我以為講咩
呢啲要問馬介休一劍浣春秋

dm龍哥

馬介休av博士

之前華浚ig story

鞭打patpat cls

咁快冇哂d腳毛

痴返埋

龍哥笑撚死

由jason變龍哥，貨櫃車只差一點點

唔係爆may咩

爆may唔喺studio

咁個個都有笑 公平D啦

jason最後玩大左
想睇俄羅斯練膽大法

好開心見到jason慢慢開始融入馬介休呢個大家庭，初初喺聖誕條片講句野都唔敢，依家夠膽出懲罰，同龍哥side bet

我等緊另一個負皮

又唔敢叫RIPO柒頭到今日絕殺王者
係有時把聲未夠響亮 都十分好

龍哥即刻po左上ig story

龍哥為效果配合度好高
新人黎講呀撩感覺最融入到
其他新人慢慢都ok

多謝龍哥
遲啲會有更多玩員介紹meme

Youtube 改咗policy, 要過10分鐘先有錢

想睇溝野飲嗰隻game

都係講緊 又唔係得佢一個笑

終於見到第2個負皮

所以咪話唔係屈佢，佢有講囉

其實由頭到尾冇人話過係屈佢講
最多有位巴打認錯聲

都係講緊 只要係豬豬講既就會俾人講
唔知第個講會點呢

當然啦
會有人話 咁佢要檢討下點解俾人針

我都想個2個中意俾負皮既幾時開心些牙

之前咪講過囉

憎佢既態度

佢亦都真係幾唔夾馬介休

除咗第一次太空直播出場串鳩conil 開衰咗個頭之後仲有冇
比吓機會人喇如果佢肯改

如果想佢改不如唔好加密啦
大家都想馬介休好 佢地有睇po架ma
當年華浚都有人屌 慢慢就拿捏到

太快定人死罪我就諗起之前amber

玩多d廣東話拼音game

頭幾次直播我都有當收音機聽... 佢大小姐既態度真係

佢係把聲太尖
太想表現自己
做幾個月下把位再慢慢上會比較易令人接受囉

我覺得近幾次直播 都睇到佢進步緊慢慢融入馬介休 係開壞左個頭姐 而家仲會有人針住佢黎話

整走左amber都幾可惜
睇返澳門小姐個幾條片，佢同馬介休幾有chemistry

Amber前排咪拍短片囉

俾啲時間適應下

講緊邊條短片

阿鎔係咪為藝術而犧牲

睇得出佢真係進步左 會係適當既時候先講野 冇左以前好搏出鏡既感覺 同埋講親野都有笑位

各位新人都要繼續比心機

其實罰緊阿鎔

只怪太多閪觀眾
當正自己係大佬 咩唔退出就退訂

龍哥KOL個位開始比 Jason 同 Conil 取代
要求佢地三個競爭做第二屆KOL
輸左果兩個最好 好似呢條片咁上去跳澳門假Hip PoP
等佢地出盡全力 激發佢地既求生本能去保護自己（純粹FF）

我上yt recommend呢個

youtube 個2條片好多惡意留言

無聊睇舊片，50秒果個係咪阿鎔黎架

早兩日睇返，都笑死我

琴晚其實龍哥真係carry哂，好正

最尾果鋪衰在係Jason拎一pair果陣太快做表情，唔係真係有機會偷到雞，見Jason都有d淆左

另外琴日話呀鎔果個一定係豬豬黎，我同意佢改善緊，但呢d位可以再拿捏下

調返轉頭 如果係gap叔佢地串呀鎔我地又無咁覺有問題
但係 豬豬本身都係rex女朋友啦
咁應該未加入都成日上studio
如果本身都同佢地熟既 我又唔覺得有咩問題喎

岩呀，4子串真係冇問題，甚至呀鎔本身都覺得冇問題

但係觀眾角度，豬豬如想認真做幕前係呢個時候係儲觀眾既時間，佢串一個有觀眾緣既呀鎔係咪對佢有幫助呢，所以想搞氣氛係好，但要識拿捏

我覺得上次玩懲罰佢幾好表現架，起碼唔扭擰

見上面都有人話夜晚live未必睇倒
之後會唔會可以cut少少live嘅精華片段出條片？
一來睇過嘅人可以重溫
二來冇睇嘅人又可以睇翻有咩笑位可以睇返
不過後製會辛苦啲

希望馬介休subscribers 節節上升！

開始識得重質不重量
有進步係好事

龍哥成身街數未找

唔講其他，鬼屋條數幾時先會找

華浚話要等啲鬼屋開返先

其實有幾次，龍哥睇底牌都無摭住
其他人應該可以唔覺意睇到
豬豬應該擅長做戲同跳舞，真係Game排練個陣扮女朋友幾入戲
Btw
下次希望佢地玩賭水

聽住先啦

BOBO好撚正 想J了

花姐, 其實馬介休之前咁多女仔我最鐘意就係佢
但佢話走個時我已經唔睇好, 佢唔係個種啱坐低講大道理既人(雖然佢近期好鐘意咁做....), 佢個時都係夾住馬介休成班frd 過打band 咁玩遊戲先正, 佢係需要有人同佢互動先好睇. 不過花姐後期係馬介休D 片, 唔知係咪因為諗住走啦, 個人感覺上都有D 膨脹, 無之前咁貼地咁好睇.

其實呢個都係馬介休依家既問題, 佢地既賣點本身就係一班frd 過打band 既人一齊玩D 好癲/好on9既遊戲撞出黎既化學反應, 依家換左人搞到味道總係差咁D; 而且製作搞大左, 味道都唔同左, <真係game> 第二季雖然睇得出大型左好多, 製作難度好高, 但睇完晒之後覺得唔夠第一季咁好睇, 第一季差唔多每一集我都重睇過2次以上, 第二季自問就應該唔會重睇啦

賭水要加埋跳同上皮帶

嘩 我好地獄

所以當花姐一走個時，都知道會係一個雙輸嘅局面

下星期一玩估歌仔/劈水，大家會揀邊個

秒揀劈水

無錯，直播成個鐘，根本未睇既人就已經卻步

邊度有咁多時間睇

咁似俾人惡搞嘅

真架喎
黑gap今次屌唔屌好

睇慣佢少少肥

瘦左好似老左咁

睇慣佢 mk韓仔頭 li排冇乜整頭咁

幾時再食

我睇第一條馬介休既片就係哩條

一無直播呢度就靜過圖書館

舊片分享：

龍哥應該好窮，紙巾水杯都靠偷

音樂台第二季正在綵排中

唔黐腳毛改黐頭髮

總結：龍哥做下把位世界第一

仲有玩具送添啊

好鐘意睇旅旅旅

全仔笑到仆街

伶丁島

龍哥做下把位真係冇得輸

初初睇馬介休都好想佢輸

突發!音樂台大結局條片無咗？返工諗住聽 搵唔返

可能佢哋收埋左

唔通仲未大結局？

冇左好多集music live

版權？

呀鎔條仔留名

你條女

龍哥真係趣致

如果我係女仔..........

我一定唔會嫁俾佢

有冇試過去live個playlist到搵?

演算法比我睇返呢條片，唉，咁又兩年

拍野係假既
今晚我先同佢慢慢玩

馬介休徵 fans名大家有冇idea

叫返馬介休

聽落好似怪怪地

鹹魚

小薯茄都係咁

馬友

fb個個馬友好似唔錯

馬鮫

原來收埋左 自

幾時又有新game 片

點解呀？龍哥咁趣緻

馬友
又幾盞鬼

見佢地IG STORY好似不斷都有嘢拍緊
吊癮

HELLO 咁多位馬介休

高山華俊vs低谷瑪莉 test嗱
有啲期待

想建議叫馬介休球，但係太長咁

其實老實講佢都變左瘦底
唔算話大隻

咁掉返轉講
龍哥做兄弟真係一流

個下巴線條出晒嚟

我覺得已經夠晒皮了
如果我有呢啲身形就好

mary新channel

瑪莉新片同新channel

華浚跳舞

馬介休男人點排

我：龍哥 華浚 rico 黑gap 裴先達

今集出糧唔同晒風格嘅

rico>>華浚>>>龍哥>黑gap

LI集係 出嚟食好啲

可憐嘅pst唔見左

Mary讚自己讚得好真誠

sor
conil>>>阿誠>>>jason>>>rex>>>>幕後>>>>>>>>>pst

Conil>>>>>>>>>>>>>>>>>all

覺得Mary越嚟越得意

真心覺得mary+阿鎔仲好過舊三寶

黑gap唱左句流星花園係邊條片
突然想搵返

Mary今集test拿好得意

連講頂你都係好可愛

芊華呢

mary d題目真係淺d

miyo呢

咁mary+阿鎔+芊華

miyo其實幾正

想問jacqueline 幾時退出馬介休架
我見馬介休冇follow佢先知
仲要馬介休follow bobo 阿花 依啲完左約既人都冇follow jacqueline
唔知有冇miss到嘢

呢隻Mary拍test拿好好睇，mary 係鏡頭前開始放左，加油呀Mary

感覺佢係想借馬介休開拓響朵

佢啲風格完全唔同（煮食/化妝）都唔係玩綜藝

Btw 好好j

可惜佢長駐台灣，好少返澳門

香港啲U入面有冇高級餐廳好似好正咁

據我所知，PolyU都有類似餐廳比自己學生實習，不過就唔係喺大學入面，喺hotel icon隔離

啱啱睇完Eason online concert
佢唔記得歌詞個程度同龍哥差唔多

幫你cap圖send比龍哥

雖然然佢哋一樣嚴無記性
但係龍哥1:19完勝Eason

龍哥有兩粒

part1 出嗰陣忍住唔睇等埋part2 先一次過睇
幕後成班crew真係好勁好有心機
追返post唔知點解會有罵戰
我自己就俾90分 留返10分進步空間俾season 3
如果到時都請到花姐vivibobo返黎客串下就好了

聽日係咪真係game懲罰

龍哥，黑gap結婚？

啲造型幾靚

好似日本啲idol咁 一離開左group就好似無咁發光

但係Bobo仲係咁正

Bu入面有間西餐

歡樂馬介休玩員介紹系列memes （之一）

#曲線宣傳馬介休
#無意冒犯
#速食易明有效率
#不定期更新

快D mon post睇到

笑𠹌死

Vivi原來有連登ac睇到加密

你班仆街

好耐之前已經有，由佢退出個時間唔中都有mon住呢到

又係鎔兒寶寶

佢笑起上嚟真係好初戀feel喎

vivi 是完美的

黃咗啦黃咗啦

外表都冇所謂啊媽生人哋唔想
但佢嗰啲死人性格 扮哂 I don’t fxxking care
性格冇問題就謠言止於智者啦
使係到解釋

話說做咩讚人既又加密 屌既又加密

其實都預左佢地睇到加密 冇理由咁多個人 冇個有連登acc

鎔兒自己擺左喺ig story

開到會員制未，好想課金

Agree

可以點加入 香港係咪未有？

我見Android啲機可以喺YouTube度直接搞，我自己就Apple，喺電話嗰度唔見有得直接搞，咁就要用電腦開YouTube去搞

如果用電腦係咪要連credit card?

系

其實得10萬會員，咁快玩會員制 ？真係課金可能得100人到

台灣啲頻道願意俾月費既比例比香港高

有部份香港人係免費娛樂都幾孤寒

iphone可以係 safari用無痕模式 上youtube
之後登入你自己ac 再set做電腦版youtube
係”訂閱” 隔離有個”加入”
禁入去 揀你用咩方法課金 之後就成功啦

會員要幾錢？

25 per month

感謝Ching!
雖然想支持 但未睇到吸引力

暫時只係將所有直播重溫放哂入去

我覺得某程度係雙向嘅
有啲youtuber開會員但係又無心搞會員exclusive片
結果加入完會員都無咩睇自然唔想續

老實講 佢d直播好多都唔好睇
大部分片無龍哥 黑gap 芊嬅既都唔好睇

淨係聽返conil仔唱歌 都抵返哂

唔係話澳門人因為地區問題join唔到會員咩
咁睇得起香港人

好明顯馬介休主要觀眾係香港人啦

照課金,當支持下佢地

岩呀
25蚊又唔係貴
佢地帶比我地嘅快樂 點止25蚊咁少

等佢地今晚出埋片就課

已經課左
希望馬介休愈做愈好

不過會觀察，hea做就會有quit的一天

課咗先講

vivi最後一條片

睇化妝

馬介休值得更多subscribers

DKLM
明明好感人
最尾龍哥一出嚟嗰吓笑撚到我手震

都唔少人JOIN

既join會員

金已課

我要睇ng片！

Vivi公主

3個廣告都好正

最後比龍哥搞到笑返

第一次做會員比做馬介休
雖然好少睇LIVE, 但都比月費支持下

Vivi公主look好靚

有teamlab，係咪近排架
希望vivi多啲呢啲一次性合作啦
vivi真係好靚

成功助養馬介休